4月2日心事交流區5

樓g

跟kaki!

阿特 巴勒莫快手入波 屌

樓主幾時派禾

曼城有冇同路

典解狗會唔開意假即場嘅

又要做職乞了

頭先有個話即場執4k 去左邊

屌你老母咁你見到個英文字唔識解又下下問人?
小朋友都識查字典啦

GOOGLE下唔撚得?

小妹回來了

300》0》300》0》500》0》300》0

BTW 是我獲得了最後的祝福

應該jump左

0>0
有無人打g

Ajax 3rd goal可以嗎

in 55!W !

算9數啦 未見過佢

唔派下次唔好講

AC咪刷ok?

Gun 樓豬

係咪要讚佢好叻叻

上左水 派未

唔係40k咩

阿積可否角大😂😂

屌你老母針 食屎狗熱拿亞

咁就要屌老母?

有無人有pro club入得？

挪超第一賭

中央陸軍 高雲地利快入

恩公同RM角大, 有冇同路

和氣生財

我愛樓g

加油, 入一粒先, 開埋大

btw 頭50人正評贏大錢

樓豬 屌你老母得唔得 輸波想發洩

ok

費倫搏洛係咪想好似修咸茅夫咁迫害我

做乜9

LO9 PRO CLUB

屌樓g好喇 老母

好慘

費撚快入3粒

腎你老母拖連奴 新瀉天鵝

早兩個post都係咁 詠巴教
暫時幾旺

食撚屎啦樓豬!

第一個正左

Ajax 3rd goal please

職賭休假中無睇
馬會大勝日？

講句又唔會無左忽肉 無乜所謂既 你開心同解決到燃眉之急就再上路斬狗會

客啦

狗會被樓g按屌

樓豬大勝暨馬會大勝日

No please

6K輸到得番1K ALL唔ALLIN好

即係大家d錢去哂樓g度

No la 我就係咁gged
不過冇你咁大條數

清雞湯刷角啦

刷角啦仆街

好似係

休息下先賭啦 賭不入急門

屌你老母，回晒本，如果尋晚唔係衰弱智病發作，早就推到5k

一個下午，600->輸波->200->贏馬->1000->輸波->200->最後all-in贏波->1000

大復活

嘩 我上次見cfu係1500 依家

我

流浮勁

刷啦

費撚仲唔入波點開大阿

史雲斯求你刷角入球！！

熱拿亞入多粒

無買阿特

屌你魔燈蛙，菜爺結婚唔撚去

角呀史雲生

啱啱踢出界明明係角球 仲有慢鏡重溫

轉行做賣料狗，有無人我

跟

恩公1:0

如果因為果一球我屌撚死球證

冇錢買

雞6C

6c

愛隊米社士堡 請你刷牙 謝謝

阿特果場 事但一邊快入一球

巴勒莫 快手入2球

cccccccccccc

自己賭啦要買料😒

美茲茲今日美茲茲唔到了

收少左錢屌你，維迪斯走盤，屌

AC goallll

史雲斯刷角入球ＰＬＺ。。。。

雞7C

cfu唔理人了

Ajax 3rd goal
Pak pak pak!

屌完角再更新

高雲１－０

高雲地利GOAL

刷佢老母臭西

阿特 巴勒莫快入

考文垂榜尾都goalll

樓主又goal

史雲斯快入一粒啦。。。

旺

Agger

史雲斯請你立即刷角入球

今日有里昴！？
嘉欣！！！！

又同路了

樓G 幫手屌角

Coventry Goal!!!!

@嘉欣

刷角啦史旺西

ajax third goal please

8c

中央陸軍快撚啲打叠入波 考文垂頂住

sor fake c

邊場

卡利狗唔識入畀對面入兩球 你老味

ajax 同埋英超

買左幾c?

陸軍GOAL

中央陸軍goallll

樓主旺到

樓g 係咁goal

陸軍快D同我入波

救你老母角咩屌 ccccccc啦

樓主goal

無買啵 阿積士有即場 你買咩

樓豬有無咁旺牙

係咪要用綠字

買左幾c

對唔住樓G, 我會跟實了

終於唔洗叫反cap 唔

10.4

唔知 純屌

10.5

下一隊入球 星期日 20 史雲斯(主) 對 米杜士堡(客)
主(第一球)@2.06 $

9.5

考文垂入多球定驚 中央陸軍打叠入波呀

跟！！

好有機會

巴勒莫2nd goal 取消 逼害大波

ajax 海牙快入多粒

陸軍
考文

一陣英超 全晚重心

阿特 巴勒莫下半場快手入波 屌

ok
阿積狗速度5角

刷角未呀

Ajax gogogo

想幫樓豬含

刷角牙

-4ccccc

有條友暈咗

贏埋先

多謝樓主

又停c喇

邊場？

😱

雞湯快入

我都暈撚左

可唔可以求Ajax五好刷角

屌你老味條友攤咗喺度 揼波鐘

差ajax 1粒 我條2x1屌你

樓g頭先條考文垂串陸軍-1 我禁唔切

阿積狗刷角呀
中央陸軍快啲入多球 高雲地利入多球定驚

樓主goal了一整天

30min4c

晏啲睇下仲有咩波賭下

支持

買左阿積士角大了

史雲入佢老母

算撚輸 all in 角細

算撚數

刷角啦仆街史雲斯

一講就有

.... really

屌你老母又係假

Red q

跳船唔型

Ajax求你入波

3x1成功起機 多謝樓豬

乜撚野事？
點解fake 2次角

D c慢撚到

30分鐘點刷

利尼史特朗

史雲斯刷角入球，一定得

買左咩？

恩公goallll
屌你老母

阿積士請你入波
Ajax please goal

史旺西比多4cccc求下你

Ok fine

史雲斯刷角入球

史-3

積狗6c

刷角啦屌

c呀屌你

哂撚左10分鐘

屌點解對你好你就咁樣
當唔再信任 一段關係應唔應該結束

樓主可否幫叫埋史旺西 爭4隻

應該

上啊 角大！

個盤企得咁硬 刷角啦屌史旺西

等10.5s對沖算

星期日 37 荷蘭甲組聯賽 川迪 對 伊高斯 02/04 22:45
1.48 4.00 5.00

無得買呀 btw加油

角大要針了

嗯 喱位巴打發生咩事 講黎聽下

！？

針我老母 快啲刷啦屌

阿積7c

點睇

有心事盡情講

米杜士堡個龍門放一放水得唔得阿，比史雲斯入番粒啦

-3

雞8C

8C

雞湯刷c啦 屌你老母

10c我屌死佢老母

用剩低既十蚊串左些同布撚
搭多個卡山卡大

ajax 唔入比人入 thanks

雞湯入未

阿定曼？

恭喜 贏多啲

我廠

阿積9.5仲咁高既

9c

哇屌
樓G
我愛樓G
一齊羊

9c lalalala

雞9C

9C

求樓g專業分析

E個角球 幾好笑
14 號米仔好波
食波餅出介

史雲斯刷角入球未阿

一陣補時補唔足我就屌死球證老母個爛臭化閪

食多幾個

我怕其實有啲野係整定...

just kidding

史雲斯入一粒都好阿

ky阿鏝14.5點睇？

各位手足要跳船依家都嚟得切

雞湯入一球有咁困難咩

爆牙

史雲斯刷角入波

雞湯呀

佢暈撚左wo...

巴勒狗入兩球 阿特 熱拿狗入一球

比C呀

-2c please

尼格度廢到

理撚得佢 再唔嚟多球就我暈

史雲斯入一粒就得。。
入左一粒，我即刻落街買雞湯

我請史雲斯大大快d入球

我要CCCCCCCCCCCCC

英超一陣我有重心 不過同路先跟 始終係大戰

角球呢？

阿積士刷多3角呀
考文垂入多球定驚
中央陸軍入波呀屌佢

+1

雞湯快撚d入啦屌

Gchi

唔好入 入咗就有一邊唔肯刷

-1C

10c

雞10C!!!!!!!

11cashed

10c thx cfu

史雲斯快入一粒啦。
我唔想又針牙

ajax 比C呀

請史大快撚d入

屌 -1c

嚇撚到屎都必出黎

阿狗冇C治

雞湯刷角還刷角 比番球都好呀

ajax 入多粒啦屌你老母

巴打齊角就請幫手支持史大大入球

11c

11C

thx cfu

我決定唔屠CFU

史雲斯快Ｄ入一球啦

hkjc 收皮啦

開埋12.5 ok？

雞湯大佬快撚d入pls

臭西ajax 快入

米鋪個金毛黑仔好勁

一撚定得

阿積士-3c

Ok 幫你叫

都係12 13完架啦 希望你開到

史雲斯入１球應該難唔到你地先係架ＢＯ

yingying cfu i love u can i lick your pussy

我都有注12.5 賽前 第3個盤 今周未撚開出過丫

死撚開

有人練心嗎？

邊個再屠CFU我再屠邊個

樓豬幫手屌多粒

衝呀 c呀 衝呀

史雲斯入一粒啦

Me

史雲斯，請你立即入球

請

雞湯WIN 我派1個 各位手足幫幫手

我真心求你快d入波啦史雲斯 你係咪想我跳樓呀

me

唔你gamma 角細掛 仲想買大tim

刷多兩角黎啦屌你老母

未必有

快入啦雞湯

邊個會屠佢

lm

米堡12.5

點撚解我晚晚都要嗌得咁辛苦...

LOL個個都屠佢

美斯條垃圾淨係出啲win硬嘅盤
阿仙奴對曼城讓球主客和主勝 1.56

c呀屌你個閪頭撚樣柒冬瓜

史雲斯，刷角你已經做到了。。
差一個入球，快入啦屌你老母

史雲斯入波未

阿特 巴勒莫快入多粒 屌

RM 10.5[black]s[/black]

好彩 同路

12c

12

12C

-1

雞湯絕殺OK?

快d入啦屎忽鬼

我睇佢TG 係主客各

ajax 入多粒

差1c！！！！！！

11.5[black]s[/black]足水更好

冰啊AC

入未啊史雲生

佢早兩日出左曼聯 我出下盤

ＯＫ

AC求你嬴

屌多一角黎等大家開開心心

13.5s 練心

屎忽鬼我屌爆你個閪呀，同我快撚d入

13c

ajax俾多2c

13C

雞湯差幾cm就入

13C !

巴勒 阿特 快d 入ni球

幫巴打屌 要3c

無手足幫我集氣屌雞湯入球

a米冰封c please

我賽前 9.5 10.5 12.5 石屎gel

樓G sor

入唔切12.5 想哭

多謝cfu

魚拉突殘陣佢都照出

雞湯入波

13C GOAL~~~~~

想入一注

cfu型

阿特 巴勒莫快手入多粒波 屌

JUMP

oh屌...

差你阿特

CFU TG CHANNEL死左?

已跟RM10.5b

Ajax絕殺啦

射乜啊

史雲斯快一粒啦屌

雞湯全隊空難啦..各位88

2:1

13.5cashed

Ajax 2:1

入波呀 阿特

大波gel

Mo la mo la10 c

樓豬一出口就有入波

打完波番黎過埋雞湯10.5
多謝c fu

補3

最後一關ac 10.5s 頂撚死

下一隊七頭 第3球 飛燕 cashed

追咗少少13.5 fatfat 多謝丙府

利尼史特朗請下半場反cup

丙府

重心熱那亞大波cshed

諗住番屋企度波，點知無帶鎖匙⋯⋯

仁慈父親快派我

樓G sor呀

last1min

有冇人可以派我起Ｇ

唔緊要喇 賭錢博下姐

順 手派埋我

差費撚2粒

ft 14c 0:0

屌⋯⋯⋯又蛋蛋

一起中伏了

睇黎你今日都執唔少

考文
陸軍
下半場整多粒

皇馬要搵位走番

仲有場費倫 入多兩粒

Ac求你要冰

All in 我廠

牛津聯反cup ok?

追返尋日𠴱啲 係咪要派禾

訓覺了

同路 幫你屌波

不了 考文垂here

各位再見了

費撚大埋一定派

定係睇法證先鋒J下徐子珊呢

今日場馬有跟嘛？

主+1

Ky thanks a fu and 西維

玩劉

有無c fu角group
好唔開心 無入到英超走去玩荷甲
豬左兩注
求安慰

Sorry....

今日+K 樓豬旺過呀旺
希望一陣場英超同路

有冇人跟左？

今日旺到閪咁，試吓推一口

支持 我差啲要jump

LM

無錢跟牙屌你

派我

Why I don't know -.-

樓g要派了

Same here

買左霉西對家 要針了

你唔派我 我點賭姐

真心lm了 本來都唔鐘意求派

無人派我賭咩

派？

出咩？

矛...

樓主仲有？

阿記 主客和 主勝

😒😒😒

跟左3x3 $300

有無c fu角group

睇黎都係停一輪先算

師傅果場係咩

多謝先

有跟收錢了
同埋各位巴打 我如果派果場我會賽前貼飛果陣講明派的

無...

13000

。。。。。。。。。

13000了

希望一陣果條中埋

Channel

我條5串1

派錢贏大錢

唔多樂觀

果條係咩

無跟到有無逃生門

我無出1日啦... 今日全部係到出嫁

考文垂榜尾降硬班踢中立場仲有平半...話隊好似無咩支持力

所以我skip左呢場 要另外2場

費倫10c

揀得既就有信心 雖然呢場信心最低

求你安慰me 唔知英超係重心 玩左荷甲 7c完場

都講左，但我無買

祝各位場場都中，過關不斷

樓主仲有無心水 你有我破介入200跟你

師傅場角係咩

仲有冇尿

話說 gamma 10.5 唔會跳

祝你下次再黎再殺馬會 今日休息下

-1？

11c，淨係爆呢場就吐血

不

無閒錢可以唔買 我屎忽痕賭下咋

樓主又ＧＯＡＬ

又到左星期日 上個禮拜 我輸撚到仆街 屌你老母GEL頭狗 食撚屎啦你老母

陸軍2:0

莫斯科中央陸軍 2-0 蘇維杜夫

有

樓主GOAL

樓豬又goal

chanel

Cfu 新酓++

原來開左，米堡，唉
今朝豬，依加又無人派

求入

++++++++++

差一關恩公

留名等睇cfu chanel 10倍up

吹到里昂1:1

訓醒收錢

你同Kayan 對賭...

pushhhhhhh

Thank

卡昂w 串 南特w?

係囉

777

agger

笑左

屌

刷綠字

熱拿亞 0-5 阿特蘭大

今日d半一盤都開唔到...

我兩條調轉左呀！

死費撚 逼害大波

主客調轉...

我都發現到...

有冇得改

啲錢都係跟你win try下姐

樓豬英超要咩

每曰一柒 CASHED

同跟到KY平注

手持
卡山8.5
維迪斯 1.5/2
2.5/3
ng (小注)
洛達x 阿jack 2.5 (半注) 絕殺
史雲斯
9.5
10.5 (半注)
13.5 (半注)
熱拿亞 大
熱拿亞x費撚x巴勒莫 大(半注)

是日一柒

大小今日旺到一個點喎

屌你老母喱條先真

可能錯有錯著呢

我就買返正佢

樓G

屌你老母晒多三舊水 仲要唔知贏唔贏 臭閪

樓主玩哂啦..買兩邊

笑到我透唔到氣。。。

其實角就跟丙府 我唔識
直播加油, 我尋日都豬到仆街

屌你老母

我今日玩左成日都

樓豬....

人有三衰六旺, 我信了

當捐返啲俾馬會 今日都羊咁多

樓豬

高雲地利goallll

樓豬成日都水心木

真心想問 我應唔應該訓教 ？ 我對上一次訓醒係星期六朝早1點正

Goal雲

不了..陪我做功課

等

唉派我ok?

收錢/派錢

勁

20幾個鐘無訓 ？

仆街反被狗會屠

咁先岩

樓主又唔應人，走了

有冇諗過你2條飛淨係中一關 咁點算

應該接近30

我岩岩蝕左三舊水！一陣輸埋冇六舊呀！！

買返10.5s

I LOVE U

咩事？？

緬恩斯

屌，岩岩先上唔到網成半個鐘，無追里昴角大
好睇連win都無買

跟實樓主會發達

唉 預左針
娛樂注變左大注

好波 8.5 9.5 here

rm 1-0

我不信 因為我九衰一旺

想知樓主點睇考文果盤

JUST 9.5

英超點睇

真係好誤樂
不過俾我買錯左就算

高雲嗰條買左幾多

半場2.55倍入手

我都錯咗

我得2倍

阿定鏝🤔

鏝贏一球

最域有出拿角大 13B有無機

鏝個陣惡到

費偷又迫害
連續2晚單頭唔中大波
大波真係咁難？

上面講過下

考文垂榜尾降硬班踢中立場仲有平半...話隊好似無咩支持力
客隊喱排狀態好 個盤讓淺左

100%燈料
恩公
阿狗

勁柒
sorry ar

阿獌讓球和

鏝

gun

ac11c

比多5分鐘我諗英超好冇先

💪🏾oh

呢個有料到

thanks

慘 爆左10.5s

好

半一先岩

rm 4c

留名睇獌全場屌全阿黎打

頂住

宜家得返30蚊 淨買下一隊入球 all in

rm-7 定補s好

手足 請冷靜

Ky rm 買咩？

曼城fg

Ac都爆.........:(

Ac半3全11

屌 AC

曼城gogogo

樓主145 ok?

睇主

買左鏝入1球

星期日kaki亂估
1. 威靈頓鳳凰
2. 魯賓卡山
3. 布倫瑞克
4. 特雷斯登
5. 費倫天拿2.5/3
6. 曼城***
7. 曼城3.5

荷甲果場？

睇好羅連 大

睇好主同客

重心來？

嗯 但唔好allin 驚害到大家

城哥好

ALLIN OR NOTHING
GCHI OR NOT?

you gchi me or not?

可以

MEGCHI

OF COZ

比我收番d錢唔該鏝

kaki 3.5

羅連？

阿迷全力支持鏝城456我廠

睡超

我串左

阿半細 0:1波膽

我淨係度左英超咋 睇左好耐 所以冇睇同時段其他喇sorry

Kaki英超重心出左未

唉屌 戶口得返4.1 豬撚晒，針

手持
卡山8.5
維迪斯 1.5/2
2.5/3
ng (小注)
洛達x 阿jack 2.5 (半注) 絕殺
史雲斯
9.5
10.5 (半注)
13.5 (半注)
熱拿亞 大
熱拿亞x費撚x巴勒莫 大(半注) 費撚
羅連2.5x鏝3.5

開個半主先ok?

我屌你老母ac.....

曼城same road

恩高斯達特 1-1 緬恩斯

嘩多謝大家支持 仲買得大過我

Kaki vs Kayan

邊隊羊都無所謂, 我要goal

好多曼城同路人

還我血汗錢

全部鏝 我心繫我廠

莫斯科中央陸軍 2-1 蘇維杜夫

拿華斯右閘？

陸軍2-1

阿13.5大

睇波先

阿記

臨尾連c.........:(

......

妓有冇英文台？

利尼史特朗屌你老母

仆街早買左，原來1130

恩公2:1

恩高斯達特 2-1 緬恩斯

我屌 買左1:0 2:0

買左大波咋

下場追番啦
一齊努力

嬲左 買左1:0 2:0

半細，0:1波膽

陸軍射死馬啦

費撚

陸軍

Arsenal 果場封左既

高雲地利 2-1 牛津聯

曼goal

I know that........

0:1 大手交易

1:0

樓主加油 幫你叫

加奇射佢567

阿狗

曼goal
請繼續goal

阿記唔係咁廢呀嘛⋯⋯

想allin鏝w

好灰 我廠

有冇清同意叫chloe/venus既都係靚女

kaki goal

只買第下一隊入球 第一口成功！

王敏奕

走啦垃圾雲加

我女友

無臭閪港女 識幾個
幾個都係大臭閪

繼續上

唔覺

Chloe Moretz

456！ 456！ 456！

456

雲加必須死！

0:1完場派1個100

曼

只買第下一隊入球 第二口曼城！

留定名

職乞報到

gchi

眼訓了 應不應該訓教

我好灰

鏝ng

賭波不睇波...

浮巴！唔好睇即場

一定要半大！

利華係咪贏唔到？

成隊都冇鬥志

快入波

雲加收皮啦

拿華斯守山狗果邊有d擔心

..今日半一上盤收晒皮

雲加想開心 為什麼需要等
走啦雲加

岩岩先坐低睇 岩岩中柱 ？

買幾場半一都。。。

鏝ng落埋飛

再買!!! 曼 下隊柒頭

今日角大日 德乙，意甲

今日輸兩口 全部半一上盤

其實山狗真係唔多掂

屙煙了即場客 雲加要針了

入波啦屌你老未，又打邊爐???

陸軍唔入 要針了

陸軍比多粒好無

屌你老母又俾馬會食讓球主客和
以後無盤唔賭

陸軍開－1啦屌你老母

上啊陸軍

雲加打三後衛？

公主今次有無買盤

四後衛 不過同冇後衛冇分別

唔是433咩

心事：今日興緻勃勃去打波，con都換好先法國d波衫波褲bratop洗晒濕立立
好on9咁係屋企戴con

1c

比比鳥走咁出

同我打波

半大

陸軍針了

鏝要456妓

叫我啦，幫你吹乾

溫書啦你
粗重野等禾黎

一齊打？

屌針

陸軍點解要比人入到

針

已經唔知係雲加問題定球員問題
執柒隊西波啦

曼快刷角456

我鏝 ng go?

今晚不賭了 你地加油

溫完啦 等打大佬

gogogo

venus真係好正

Me too $50 left

一定ok

兩邊都係柒 不用分那麼細

唔同foj打

玩留

鏝冇咁柒 阿狗真係柒到不能形容

一人一正評等糾結科科拎5**

一開波就有55個

想推

入波未

cccccccccccccc

我話阿狗球員同領隊

ggggggggggggg

人地人妖黎架 同咩人打波呀

最多我走七步喇

快撚d456

⋯⋯點輸，開excel紀低你投注紀錄
初盤終盤，記低晒佢
你咁樣賭唔得掂，你尋晚起碼贏2k啦，今朝馬又唔買

領隊柒搞到成隊柒 雲加勁

我屯元天curry

cccccccccccccc
ggggggggggggg

寶琳KG

係人都話人妖

唔好啦cfu

又話沙田基沙文

影帝占

咖哩盧

尚餘$5.6

Celtics fans? 相認

記低佢，自己檢討，好過你買料

最鍾意邊個
FOREVER KG

今年驚你final都入唔到

全部收聲
我師傅係費沙文·洛

祖記受讓

Big4 fans
Kg pp ray rr9

利尼史特朗2-1辛迪夫佐特
cupped

鏝半大 ng

最強巨頭組合
有技術又有激情

介紹ok?最多幫佢執波

淨係唔太好rr9

4.1 here
最後10蚊買左曼win

20年kobe fans

2014年睇到我喊，差少少贏到熱狗

KOBE係霸氣 KG係激情

羅連 卡昂1-0

幫我執波ok?

我都迷kobe
Fadeaway世界第一靚

hi

以前黃綠大戰好撚好睇

做你隻狗都得啦汪汪

放工返到屋企，又可以一齊屌波

豬死禾

33秒13分tmac

當年KOBE第1次明星賽都係KG傳比佢DUNK嫁昨

最後一場打jazz反cup
睇到我都叫

利申小牛撚

Yes odom嗰陣好勁

又茅人理

超爽

因為kobe 而家我啲fade仲準過定點

曼ng 半大

明顯放水畀佢光榮退休

睇中

係吖，2隊都重建，唔知點解我湖重建到俾人係咁屌打

蒙彼利埃開大啦 屌你老母

屌你射去邊

阿有追和的可能

差少少入playoff無理由放水

不不不

好過76人重左咁多年今年先叫做好少少 但湖重建左2年已經有個根基係到

或者有冇大蛇比下意見

巴聖有無idea

Fisher kobe ariza gasol bynum
Farmer brown sasha odom turiaf

不了

教練問題，成日請埋d on9
Celtics請Stevens真係有料

上盤同路人？

未買曼城ng嘅 好快d買啦

半大未呀

唔係
果場jazz後打 已經確定左入唔到

1001